[求救]車尾箱開唔到

小弟部echo 唔個做咩個車尾箱開唔到
試過unlock 哂d 制
又插條匙扭都係唔得

車尾粒的禁到入去
但開唔到

如果自搞搞唔掂 係咪要去搵車房搞
唔該

喊出黎呀 巴打們

俾返部車人啦

Hey Slim, that's my girlfriend screamin' in the trunk
But I didn't slit her throat, I just tied her up, see I ain't like you

好彩我聽過啫

聽到都唔知佢做乜尻

開唔到呀

仲未開到

今日有無拜神?